
                      Estupenda película documental, super emocionante, divertida y solidaria. Donde un padre de una niña con síndrome de rett junto con amigos hacen en bici 1500 km de Barcelona a Roma a ver al Papa.
        
            